波台熱狗名單揭秘

何淦途
賓科土打
牙蓋
n賓
dost
milik
反6日
7公
笠清
kagawa

麻煩搬去政事台

@連囝

乜撚

全部坐監

搞清楚咩叫秘先

出了6c信

冇個勇武

yes

四眼仔 亂咁屈人

我信樓主唔係熱狗

系

樓主幾時出翻黎

但你係

成個波台得我同村長係清泉

六日子part time五毛

屈人熱狗者就是熱狗 樓豬隻死熱狗屈鳩我

去曬食雞翼咪扮啦

轉左全職啦

allinjail

Yes 偷偷地識左幾個坐左係角落頭嘅c打

做左我同事

Yes

有無手足幫我貼圖

好彩唔關我事

樓上全部熱狗 報左警

係

我係英軍👋🏻

同一個人

做人最緊要正直！
知唔知咩叫道義 下 道義牙！

我走中間路線

Yes N_Bendtner=_BoA

打少左你個名tim

呢個post得我唔係熱狗

收聲啦godwin

我愛國建制

我青正（專屌惠貞

我青政義工

譚仔你又想鬥走人。。。

樓主係波台最大熱狗

樓上熱犬

冇證據唔好亂講

連狗暗中做左手腳

以後叫熱刺做刺狗，未來狗乜都好

唔想同熱狗撞名

你仲柒過熱狗

七公學人抽水

你過唔到測試 入唔到熱犬

要坐監 我先唔希罕

入去陪香川子啦

全部入去

除左洪七公太柒連熱狗都冇資格做之外 樓上全部熱狗

圍爐圍左3頁

你都有份

好心d死熱狗就滾出波台啦
阻住哂討論體育

主席

你系熱狗首腦

熱血公民全部坐監

柏洋做咩話自己

神7果排辛苦哂你
收左幾多課金牙

熱狗收咁多錢 坐監喇

熱血公民坐監移民

廢中

牙秦有過百萬課金

講得好牙廢中

自己同警察講 佢話你主腦

樓上已經有一隻

你已經係

U=牙滿

兩個都係熱犬

樓上全部25仔

希望熱狗們反省

樓主死熱狗 屈我

[/quote]

[/quote]
Fail

樓上熱狗

冇村短

樓上全部熱狗 押上大6bang bang bang

當自己bigbang?

屈夠我先生未

熱狗夫人

我本民前

和仔

又話我老公5毛 ？